一人一個知道咗係乜嘢嚟之後唔敢再食嘅嘢

生腸
以前勁鍾意食，知道係豬嘅輸卵管之後就無再買過嚟食

點解要話我知

牛歡喜

牛開心

好似元朗有得食四寶

肉
知道佢哋係動物之後 ，就無再食
利申：素食撚

麥記

無骨鳳爪

再講多樣嘢過你，豬橫脷係豬胰臟。

嘩好神奇呀
以後唔敢食啦

無牙婆

鹽，知道原來係海水之後就無再食了。

海膽 係海膽既生殖腺 即係精巢卵巢

魚露
知道係屍水之後

竟然又係巢類

牛柏葉

企鵝肉

唔食會病

水母刺身 好新鮮未食過
屌你老味原來海蜇黎

雪蛤膏

家明

花生
知道係啲阿婆妹完粒m&m‘s啲朱古力之後既產物
就冇再食lu

白雲鳳爪啲friend

見你講完即刻google
唔止屍水 食得多仲要好易生cancer

咁驚 食南記會落好多